00後，我地當年辜負左你地

5年前我地仲有時間出黎幫手
而家大家有工開有家室，已經比較難咁樣做
你地不但有我地當年有既時間，更加有我地當年冇既政治形勢
呢支接力棒你已經揸住左一半，唔好好似我地咁放手

祝 武運昌隆

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

10年出世

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

仆街到你呀自己上岸，咁班細既去死

總結雨傘失敗 大家記得諗定對應:
政府手段:
1: 派黑底中年直接打佔中既人
2: 便衣混入示威者群 周圍挑釁 , 連登仔亦大亂陣腳，成立埋糾察隊監視自己人 黃絲成隊人亦各持已見 化散哂
3: 利用tvb 不停標籤示威者係暴民 被泛民影響攪亂港 , 同時合理化政府行為 再瘋狂報道親中人士/政府發表既譴責，製造香港人內部分裂
4: 等少人 到夜晚利用黑白兩力暴力清場

切記 唔好比任何人騎劫(由其泛民等人) 控制你散水/捉鬼/非暴力
你就係你 , 不散

你有冇get錯我意思
有工開有家室係負擔，唔係上岸

咁咪即係自唔衝，叫人衝囉

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

我當然可以，但係我膊頭既負累就係現實

你覺得我地呢輩仲有咁多時間，好似當年我地咁

你翻譯好有問題，邊間U出黎

當年？當年做左咩幫香港人爭取左咩？講到以為當年你有份參與諾曼第登陸咁
5年前徹底失敗拉左咁多，有D重坐緊，但係乜都拎唔到，你叫D細既聽日去衝？屌你老母啦

簡單準確

： 00後 我要翻工不了 我有頭家 聽日你幫我個仔爭取埋

我屌你我咪講撚左5年前係我地衰左囉
我幾撚時叫人去衝，就算係，我地當年衝果陣咪又係差唔多年紀？

辜負兩個字你明唔明呀撚樣

00後本身就大陸人

癡線你邊撚度睇到不了兩個字

梁天琦都係呀，佢幫我地坐緊呀dllm

聽日并肩而行

推

巴打而家戒嚴狀態 唔好回即卜

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論